有冇人沖涼洗屎眼唔小心掂到深處舊屎？

從來唔會搵手洗屎眼 拎花曬射下算

翠玉瓜自殺案後又一力作

試過徒手扯條屎出黎
個感覺幾正